今日帶眼塞聽歌訓緊搭地鐵，唔係坐關愛座，比人叫讓座

癮若有個人好大聲講野，個時隻眼仲閉緊，聽到隔離個女人話：我比你坐

我心諗，做乜勁，好眼訓，訓返

先生教你食屎，你又真係食足一世

好心咁大9咁人，咪沖出黎懶醒啦

讓你條命

請善用起底功能

帶埋眼塞都要比人叫讓坐 冇人性架

眼塞

好恐怖 眼塞

眼塞

真係第一次聽 ...

Google 搵 眼塞，搵到呢個

樓主用緊?

手殘打錯字
耳塞先岩